如果你係犯人，法官比兩個選擇你。。。

1. 坐 40 年監 - 正評
2. 坐到 Arsenal 拎歐冠 - 負評

Make your choice

你都係想人覆你個名啫

downgrade 做歐霸得唔得
雖然我都係會揀1